想買二手m10,求意見

新手
人地話影相會特別有奶味
但係大家覺得值唔值個價
定還是有其他同級推介

a09!!!!!!!!!!!!!!

A09!!!!!!!

又慢左

太快會早洩